覺唔覺地鐵搞鳩宋皇臺係太歲頭上動土

我大宋皇帝英靈震攝狗鐵
搞到佢地咁多事故

落難皇帝咋清

咪仲好，黃大仙唔係有個地鐵站都未必咁多人拜

成大個宋皇臺得返粒石仔

俾外族賤種打咋

外族？咁點解終國人依家又叫元朝做中國其中一個朝代

精神勝利法 如果日本真係統治中國 又會話日本係中國一部份

大宋萬歲！！！